卡列斯會唔會因為咁沉淪毒海

果種精神壓力唔吸毒可以點忘記

佢現場講句sor9咪無事

班猁仲要出晒名唔係人咁品，佢餘生都好難過